瞎忙活的空闲五分钟

最近脑子都是木的，虽然一直转一直转但还是觉得不够匀速。。倒不是我要求高。。可能是拔苗助长，非常使劲的过日子才会觉得很累，是这样的吧。我非常期待我三十、四十的样子，有可能会把头发留长，半自然卷的头发，再添上淡茶色的眼线。应该是温温柔柔的。侧着头。看着你。反复的听gold的原声还会让眼球湿润，当我眼镜发干的时候，这些歌都是最好的滴眼液，比什么都管用。特有意思的是，一把岁数的我看见年轻帅气的英挺孩子还是会多瞄上两眼，大风天刮不走的有型有款，不知道是手忙脚乱还是心存邪念，彻底犯规的我靠边等着制服诱惑向我敬礼示意。。这人冲我走来的过程我两眼发直，好几个影子重重叠叠，阳光刺透大黑镜片射进眼底，我有被穿透的感觉，火辣辣的疼。仰头的时候骨头会嘎巴嘎巴的响。。话说，这双井真是一个好地方。随时随地随便恭候着——我。